只有蠢人先仲會做好人。

其實係有好人基人嘅人先做到好人

只有好人先會積口德

我都覺 咁先溝唔到女

聰明人先會俾女溝

駁唔到

學我做壞人啦

唔撚衰係無人會愛既

愈大愈覺得係

岩呀
做好人 結果 乜都冇 反而輸返轉頭

蠢係咪冇得醫

以前唔信係 而家信係

agger
做左忠直,正氣,認真,專一好人廿幾年,一直無女
一做衰d,開始down交友app漁翁撒網式識女+一次過同幾個目標傾計+flirt佢地
無耐即刻得手其中一個 唔知講乜好,只可以講句,sad but true

雖然聽落好似好中二病,但事實就係係呢個世界/社會,做好人只會乜都得唔到

sad but true

搵唔番原圖,
呢個係類似
講人係要滿足最基本先會關心其他事,
對社會貢獻etc....

唔在乎其他嘢/其他人嘅人
其實係好低層好嘅
eg: 支那人種

Sad but true
做好人做到俾所謂朋友利用、背叛，最後仲要因為果件好戲到唔攞最佳男演員真係蹝晒既青衣臭鳩bennysam豬屄男搞到俾其他朋友覺得我係衰人囉
借錢唔還，追佢數仲聲大夾惡屌返我轉頭，話我咁小器、做朋友唔應該講錢 收皮喇佢，又唔見佢俾小巴撞撚死

The devil know well about the good but the good know nothing about the devil 做好人係要揀人來做嘅 你自己廢姐 做一個壞的好人同一個好的壞人係有分別